a. cantidad de branch = 1
   nombre de la branch = master

b cantidad de etiquetas = 0
  no hay etiquetas.

c. Ultimos tres mensajes:
 c
ommit 5dcc0cbb9a46c027dfb2d306fb3c49e825a1d79d (HEAD -> master)
Author: Fabian Rojas <fabian.rojas.poblete@gmail.com>
Date:   Tue Aug 28 20:04:26 2018 -0300

    Agregando el Glosario
    glosario del taller 0

commit 2db2e648e6ae6aeeb0c7eea52883403d56d5c4f0 (origin/master, origin/HEAD)
Author: Benjamin Tapia <benjamin.tapia.rom@gmail.com>
Date:   Tue Aug 28 19:46:10 2018 +0000

    eliminado , error.

commit bd982076b6f5b3316f619ba56bfdc198feec9a82
Author: Benjamin Tapia <benjamin.tapia.rom@gmail.com>
Date:   Tue Aug 28 16:28:28 2018 -0300

    ejercicio3 actualizado. 